維吾爾人被大屠殺

第五篇: 大屠殺 – 維吾爾人的悲劇
Genocide 種族滅絕
Massacre 屠殺
Killing 殺戮
Sterilize 絕育
Concentration Camps 集中營

「我與所有親人失去了聯繫。現在我不知道他們是否安好，是否仍然在世。他們就這樣消失了。」
一個維吾爾族人的故事。
一個民族遭受種族滅絕、器官摘取、被囚集中營的故事。他們的基本自由、生存權利，甚至民族的根和文化，都被高壓政權不人道地奪走。

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

香港都會咁

連登仔仲嫌政府封兩日佐敦太短太小

推

push

Gfhg

情緒勒索 block！

拜登會幫手做大屠殺

pish

Push